連登icon隱藏組合 (6)

+=
+=
+=
+=
+=
+=

Husky版:
將#dog 轉做#husky

新年版:
係icon前面加# 後面加#lny

聖誕版:
係icon前面加# 後面加#xm

++ =

瑞牛:
#dragonboat # (唔要空格) =
#sosad傻 # (唔要空格) =

得兩隻豬icon, 用唔到dragonboat同sosad傻: 正評呢個post就會用到

##xm

嗚嗚嗚

#dragonboat#

+

#dragonboat
#sosad傻

毒氣雙子都唔講

你做乜呢師兄？

#sosad傻#

#pois on# fs
#po ke1# fs
#p oke2# fs

唔係隱藏icon

比電腦打番轉頭呢

##lmy

##ley

##lny

痴撚線知識王

豬豬有冇聖誕呢
##xm

冇

#dragonboat # (唔要空格)

[dragonboat]

#dragonboat # (唔要空格) =

#dragonboat

#mf

# #lny

劉明學野

#dragonboat #

點打出黎

＃#xm

#xm

圖嚟嘅

#dragonboat #(唔要空格)

#xmas

lny

##xm##xm##xm##xm##xm

369_2 369_1

#husky

#husky#

出唔到lnylnylnylny

狗icon後面直接加xm

##XM

#sosad傻 #

#dragonboat #=

轉做Husky會無咗Combo

#sosad#傻

#dragonboat#
##xm

.

#dragonboat#
#sosad傻#

dragonboat

#dragonboat
#it3#husky

#dragonboat #
#dragonboat #
#dragonboat #

#xm

##xm

望左好耐等啲狗跑去奶腳

#onhold#husky

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

樓主成個乞兒咁r正評 肉酸到

#fifa#japan#

Test

#fifa#japan

屌 出唔到日本國旗嘅

##dragonboat

369_2369_1

#fight1#dusky

痴線, 開到6

呢個好似有個勁快

瘋狂鞭打你地

#sosad傻#
#dragonboat#

##xm
##husky
#dragonboat#(唔要空格）

##lny
##lny
#dragonboat#(唔要空格）=

##lny##lny##lny##lny

lnylny#lny##lny#lny

#xm
xmx

xmxmxmxm

點樣整大隻豬

.big

放大版

Fuck

.big.big

#haha#huksy

=

龍你老母個舟

#

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

[img]#dragonboat#[/img]

#lny

husky

點整

#ohoh#xm
xm

發現新大陸

##

how?

<-> # + #hb

#dog

xm

Test

#it3#husky

Test

##lcy

##lny

##lny

#xm#

#dragonboat#

#husky

##mx
##mx

#mx

#mx
##mx

假既要自己貼圖

##husky

#bark#husky

#it3#husky

img]

[img][url]

求大家幫忙

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

#sosad糉#

+=
+=
+=
+=
+=
+=

Husky版:
將#dog 轉做#husky

新年版:
係icon前面加# 後面加#lny

聖誕版:
係icon前面加# 後面加#xm

++ =

瑞牛:
#dragonboat # (唔要空格) =
#sosad傻 # (唔要空格) =

試下先

#play#pig#whip#pig

#hehe#husky

#dragonboat#()

#dragonboat # ()

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

#dragonboat # () =

##xmax

試咗好多次都唔得喎ching~~ dragonboat

你課咗連仔未

#dragonboat#
#sosad傻#
#sosad#xm

都唔得 豬仍是2

屌唔識整

##mx

狗仔就咁加xm就得

##maf

#drangonboat#
#sosad傻#
###xm##xm
#xm#xm#xm
#iny##iny#iny#iny#iny#iny

#husky#husky#husky

#drangonboat#
#sosad傻#
xm
xmxmxm

##husky##husky#husky

正評左果然用到

#lny
#sosad傻#

##dragonboat#

+=
+=
+=
+=
+=
+=

++ =
#dragonboat # (唔要空格) =
#sosad傻 # (唔要空格) =

##sosad#xm##369#xm##banghead#xm

成功la

xmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxmxm

用唔到

正評真係得

# #xm

Lny

#drangonboat#

［dragonboat]